[請支持本土創作]本土歐美style - Urban Mountain

係youtube無意中聽到呢隊,發現原來係香港人製作
不過歌數量唔多暫時得四首,但係聽落真係唔差
Ooh YEAH! 同 Spotlight 兩首我自己比較鐘意

最近出既新歌 - Alicia

支持一下香港音樂,撐下自己人

深夜一推

PISH

冇人聽歐美野咩

推

負咩皮